有無護士知大埔那打素醫院同大埔醫院嘅HR係邊

打去問啦 屌好撚ON9呀